其實睇過飛黃騰達就知侵侵有幾勁, 吹撚到佢係阿叻果個級數既人簡直係弱智

吹撚到佢係阿叻果班人10000000000000000%冇睇過飛黃騰達
飛黃騰達頭1~7季定5季非明星版, 條友正經到咩咁
點撚樣阿叻呀
搵阿叻做主持做BOSS呀, 成套真人SHOW變撚左笑片都似啦仆街

呢套嘢真心正
但睇得出佢真係好唔鍾意啲book smarts

劉xx

Money money money money money money~

hello弱智仔

唔撚係想串7你呀
你唔撚係以為侵侵做多一屆會打北韓下話?
我可以10000000000%話你知侵侵一撚定唔撚會打北韓
佢打爆北韓我退出連登又點話姐

仲有呀
都唔撚知你係咪盲既
識唔識分拖延制裁同停止制裁呀
猿爸都親口話侵侵制裁中國係因為大豆定唔撚知咩撚柒問題拖撚左幾個月先開波啦
我個post仲要早撚過佢出架7頭皮

睇過一兩集，佢真係老細，係有領導能力果種

You are fired